祝天下狗公馬上落十八層地獄永不超生

狗公可摸耳搵我

唔撚喺講笑香港真係零舍多狗公

做乜屌埋我

嗰晩你條女主動伸手落我下面先架 我講左屋企冇套佢話唔緊要嘅

自己食唔著條女就怪人？
你係好嘅就唔會比人乘虛而入到啦

得罪講句有d野係相向
如果你條女真係咁愛你 就插針都插唔入
又話者你自己都可能有問題 一直存在緊你又冇改到
如果冇就 你條女都應該要負返起一半責任啦
唔係偏幫狗公 我都覺得做狗公/第三者好賤格 但都應該反省下自己個邊有冇責任先 唔係一味推曬落人地到

傻仔，如果你條女鍾意行街，而你又經常唔陪佢，咁咪比到位人上囉，下下都怪人，有冇諗過自己有咩做錯左呀？

傻仔樓主比人綠咗上嚟引人注意

係 天下狗公仆街死

你老豆就綠你個頭青𠻹啊

多謝支持，大家一齊加重咒力

咁死得抵，long d唔會有好結果

鬼叫你無料啊
我憑自己魅力溝到條女關你撚事
你唔夠我有料條女咪所以跟我走囉
廢柴慢慢縮入被竇喊啦

你條女係咪黑黑地好撚大波嗰個
佢個晚主動幫我夾腸 一路插佢一路講唔好啦我有男朋友

樓主啱啱比人帽完？

你想像力幾好死毒撚慢慢ff

社會進步唔到就係你依啲無料嘅廢柴造成

就算我食咗屎，你條女都跟佬走咗啦，btw一隻手掌拍唔嚮呀Ching，其實你條女都係臭閪一隻黎咋

你咪唔好信
你條女話你不修邊幅成個阿叔咁
我又高又大隻 佢成日話想上我屋企溫書

收皮啦屌你老母，你老母個閪爛𠻹呀

🤭

你條女閪痕所以跟人走呀，姣婆遇着脂粉客咋

收皮啦鳩痕去叫雞啦屌你老母